給勇武前線的話

天琦講過 香港人唔好被仇恨支配自己 係危難中仍要保持警覺同思考 其實你地有冇記住或者接受呢番說話

我一直好尊敬勇武前線 因為你地將自己一生前途 生命都押上 但不割蓆 不分化背後唔代表可以將你地做既一切都合理化

你地每一位前線都背負住我地香港人既希望 我地一班唔敢出黎既香港人只可以係背後默默支持你地 為你地建立美好而莊嚴的形象 我地都將希望與未來交付比你地 但如果比人拉一個 犧牲一個 剩番既前線就要背負更多希望 呢份係無比沉重既壓力 肩負既責任越重 條路就越難行 多個人就可以分擔多一點希望

可能我講得有啲1999 但我只係想同你地講 前線一個都不能少 每個決定都係生死關鍵 香港只有一次機會 冷靜 謹慎去思考每一步 革命唔係一朝一夕既事 條路仲有好長要行 唔好急 唔好犧牲 最緊要呢一著係行得啱

一間房點著好多爉燭自然會光 但少一盞間房就會暗左 直到得番最後一盞 佢仲點可以照亮成間房？

推